普通人操3個月肌係咪已經勁過3成差佬？

見到當班都係又肥又矮，有d勁瘦，阿伯樣。

屌人老母果個好撚大隻，不過佢食禁藥

入職要求廢到爆

肌肉講實戰

好睇你點操點食點休息

咁易操周街大隻仔啦

「七黑」團結打倒白色恐怖

其實健美型唔打得
肌肉太多好快攰

速龍點都大隻過你

四肢發達，我打佢雞心一搥已經ko

實戰要求狠勁，下下瞄住要害關節攻擊

如果打唔到？

一齊落公園練

直接練拳會唔會好啲？起碼反應快，避都易啲

要靠經驗
利申 一場交都未打過

最重要係走到佬

大隻過有咩用？

裝備差距

其實睇你要實用定靚囉
你睇下mma既拳手 唔係太顯明既肌肉
但一樣有驚人爆發力

咁十個普通人練3個月

大隻無乜意思
人地學專攻要害
出街記住護陰
護腕
手指睇你加啲咩

大隻冇武器都冇用

功夫再好也打不過洋槍

練跑練氣